(第五季) 連登博擊王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第五季) 連登博擊王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1.0 玩法

1.1 參賽資格
當季冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)

1.3 計分方法 :

獨贏(W) 計第一隻(即係膽嗰隻), 1條飛
連贏(Q) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
位置連贏(QP) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
單T(T) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
四連環(Quartet) 全部4隻, 1條飛

實際派彩就是分數, 當季最高得分(派彩)者 就成為當季 馬膽王雷霆博擊賽 既冠軍.

1.4 連登博擊王年度冠軍賽

1.4.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場(總數8場), 計分方法跟季度連登博擊王一樣, 總分最高者為當屆連登博擊王年度冠軍.

1.5 截止出馬時間

1.5.1 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

1.6 出馬例子

R7
美麗傳承>
加州議長
友瑩囍
精算齊同

2.0 季度

2.1 季度跟足 連登馬膽王季度

3.0 - 如有爭議，主辦者擁有最終決定權

==========================

第四季冠軍 智高無上
第四季亞軍 滅火紅心 (832.0)

第三季冠軍 煲仔飯
第三季亞軍 卞城公主鈺琪 (1585.0)

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 朗隊是最好的（1346.1）

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

所以暫時可以參加年終賽係以下2位
- 卞城公主鈺琪
- 煲仔飯
- 智高無上

================

今季參賽者

1 / 智高無上
2 / zacpurton
3 / smartgame
4 / 情迷熱杏霜
5 / 冼毅力saint
6 / 扯曬

留名學野

r3 怡昌飛駒
桃花旺
特醒
牛精大哥

R4 甲烷>
飛雲騅
妙算騰飛
愛添勝

R5
首飾傳奇>
人和家盛
銀河飛馬
星際精英

R3怡昌飛駒
桃花旺
赤水神駒
勇冠多

17：44：59 last

r1
同盟力量>
好友無敵
非凡魅力
首飾大聖

r3 怡昌飛駒
善傳千里
勇冠多
桃花旺

1/16
排名 / 總分 / 2020-05-06 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 200 / zacpurton / 20 + 52 + 52 + 76 + 0 / 200
2 / 87.5 / smartgame / 0 + 58.5 + 29 + 0 + 0 / 87.5
3 / 43 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 43 + 0 + 0 / 43
3 / 43 / 扯曬 / 0 + 0 + 43 + 0 + 0 / 43
5 / 40.5 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 40.5 + 0 + 0 / 40.5
6 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 zacpurton

R5 加州明雋>
連連行運
天賦威力
華麗傳承

R6
翡翠福星>
進力之城
南莊瑞寶
無心睡眠

R1 量化歡騰 >
英之友
春風得意
陽明亮亮

R5天賦威力
輝煌巨星
神州福星
加洲明雋

R6 翡翠福星
南莊瑞寶
無心睡眠
電訊火箭

2/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-09 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 200 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 87.5 / smartgame / + + + + / 0
3 / 43 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 43 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 40.5 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R9 好計
活力勇士
幸福老撾
超趣

R3 獵狐章者 》
晨曦寶馬
幸運飛駒
玩斗財星

R8
高瞻遠矚>
全民佳知
曈曨光彩
明月光

R8 水箭龜
高瞻遠矚
明月光
全民佳知

R7 勝利風範>
加州凱歌
喜勝駒
銀亮之星

R4善存萬里
駿王星
中華威威
馬功臣

3/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-13 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 285.5 / zacpurton / 28 + 0 + 57.5 + 0 + 0 / 85.5
2 / 145 / 情迷熱杏霜 / 31 + 0 + 71 + 0 + 0 / 102
3 / 133.5 / smartgame / 0 + 0 + 46 + 0 + 0 / 46
4 / 43 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 40.5 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

r5 超勁勇士
正義駒
英明勇將
好友利

R9
嘉應精彩>
標準猴王
團結力量
三生好運

R7 精彩有你
開懷大少
普仁
運時來

R2 都伯名駒>
霸勝
上校
無價寶

R2 霸勝>
都柏名駒
上校
無價寶

R6 無敵勇士
佳景福星
魅影楊菲
加州神箭

4/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-17 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 675 / 情迷熱杏霜 / 0 + 70.5 + 108.5 + 351 + 0 / 530
2 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 133.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 77.5 / 冼毅力saint / 37 + 0 + 0 + 0 + 0 / 37
5 / 43 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 情迷熱杏霜

R2 赤火神龍
靚紫荊
醉醒神
金如意

R3 全心全意 >
陽明高高
安定繁盛
飛雲騅

R5多姿多財
戰鬥英雄
首飾大聖
人和家盛

r6 富祿＞
騰龍超影
首飾傳奇
翡翠鳳凰

R3
安定繁盛
全心全意
飛雲騅
天地同心

R8
加州雷電>
加州得迅
美麗躍動
金鼓齊鳴

5/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-20 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 675 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 215 / 智高無上 / 0 + 82.5 + 68.5 + 64 + 0 / 215
4 / 202 / 冼毅力saint / 0 + 89 + 35.5 + 0 + 0 / 124.5
5 / 133.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 43 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R8 時時精綵
鷹雄
喜蓮彩星
玖寶

R5 寶成智勝
巡航導彈
疾風勁草
威威心得

r6 達心星>
共創繽紛
威武承傳
旗袍老細

R10
美麗笑容>
總理
美麗甜心
開心人生

R3及時行樂
妙算騰飛
都市神話
福善

R7
怡昌飛駒
量化歡騰
摘星之光
快步速

6/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-24 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 833.5 / 情迷熱杏霜 / 30.5 + 89.5 + 38.5 + 0 + 0 / 158.5
2 / 403 / 冼毅力saint / 16.5 + 48 + 46.5 + 90 + 0 / 201
3 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 215 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 148.5 / smartgame / 15 + 0 + 0 + 0 + 0 / 15
6 / 122 / 扯曬 / 29 + 10 + 10 + 20 + 10 / 79

r7 翡翠福星>
南莊瑞寶
中華之光
恆駿寶駒

R4 黃金甲>
二郎
蒙古王
精算閃擊

r4 黃金甲
二朗
逍遙自在
蒙古王

R2
埼豐>
執到笑
喜盈運
向前看

R4 二郎
蒙古王
黃金甲
精算閃擊

R4黃金甲
二郎
蒙古王
將耀

7/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-27 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 921.5 / 情迷熱杏霜 / 18.5 + 48.5 + 21 + 0 + 0 / 88
2 / 838.5 / 智高無上 / 0 + 188.5 + 160 + 275 + 0 / 623.5
3 / 734.5 / 冼毅力saint / 18.5 + 48.5 + 65.5 + 135 + 64 / 331.5
4 / 459.5 / 扯曬 / 0 + 48.5 + 90 + 135 + 64 / 337.5
5 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 236.5 / smartgame / 18.5 + 48.5 + 21 + 0 + 0 / 88

R4 鎮山寶>
合衷共濟
競技勇士
加州多寶

R4 合衷共濟
鎮山寶
加州多寶
競技勇士

r11 小太陽>
幸運快車
莫浪求
牛角仔

R10
爆騷
利害了
玩具達人
追風者

R11
小太陽>
牛角仔
幸運快車
加州議長

R3 富高八斗
嘭嘭聲
影疾
堅有料

8/16
排名 / 累積得分 / 2020-05-31 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1053 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 131.5 + 0 + 0 / 131.5
2 / 948 / 冼毅力saint / 0 + 113.5 + 50 + 50 + 0 / 213.5
3 / 838.5 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 459.5 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 330.5 / smartgame / 0 + 0 + 44 + 50 + 0 / 94
6 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R8 紅粉彩影>
熱血鬥士
噴火龍
發財福星

R4 青心星
十二馬
非凡魅力
得益良多

R6
南區寶>
嶺寶峯
天天向上
超額認購

R5 龍船>
合進駒
飛雲騅
安定繁盛

R8發財福星
永益善
紅粉彩影
一舖成名

R4青心星
銀亮之星
十二馬
天賜寶

9/16
排名 / 累積得分 / 2020-06-03 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1053 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 948 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 904.5 / 智高無上 / 66 + 0 + 0 + 0 + 0 / 66
4 / 459.5 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 382.5 / smartgame / 0 + 0 + 52 + 0 + 0 / 52
6 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R9
美麗日子>
錶之皇者
精彩有你
快樂實在

R7 無敵勇士
新強勇駿
各取所需
帖木兒

R10 友好日子
最合拍
蒙古王
場場精綵

R2 濃有
首飾大聖
愛馬劍
連利福將

r6 美麗多多
保羅承傳
愛添勝
是必飛飛

R7無敵勇士
各取所需
新強勇駿
加州神箭

10/16
排名 / 累積得分 / 2020-06-07 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1053 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 988 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 40 + 0 + 0 / 40
3 / 954.5 / 智高無上 / 0 + 10 + 10 + 20 + 10 / 50
4 / 459.5 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 419.5 / smartgame / 0 + 0 + 37 + 0 + 0 / 37
6 / 285.5 / zacpurton / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R1 騰龍超影>
幸運傳奇
春風得意
活力爵士

R9 跳出世界
金鼓齊鳴
經典之星
當家猴王

R4 閃電精靈
精彩勇士
閃耀榮光
年年豐收

r8 善傳萬里
加州雷電
同盟力量
美麗躍動

R1 騰龍超影
幸運傳奇
冰雪聰明
牛精大哥

R8
加州雷電>
美麗躍動
善傳萬里
同盟力量

11/16
排名 / 累積得分 / 2020-06-10 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1090.5 / 智高無上 / 43.5 + 0 + 92.5 + 0 + 0 / 136
2 / 1053 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 1038.5 / 冼毅力saint / 25 + 0 + 25.5 + 0 + 0 / 50.5
4 / 459.5 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 419.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 336 / zacpurton / 25 + 0 + 25.5 + 0 + 0 / 50.5

前領 智高無上

R10 加州凱歌>
南莊之歌
好友益
夢幻人生

R8
激賞>
鞍歌
紅運大師
超能力

R9 超勁勇士
有得精彩
深愛
金元寶馬

R3 富高八斗
都伯名駒
堅有料
錢途燦爛

r3富高八斗
堅有料
自在人生
錢途燦爛

R8激賞
紅運大師
超能力
豹子頭

12/16
排名 / 累積得分 / 2020-06-14 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1124.0 / 智高無上 / 0 + 0 + 33.5 + 0 + 0 / 33.5
2 / 1086.5 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 33.5 + 0 + 0 / 33.5
3 / 1055.5 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 17 + 0 + 0 / 17
4 / 484.0 / 扯曬 / 24.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 24.5
5 / 419.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 412.0 / zacpurton / 0 + 0 + 76 + 0 + 0 / 76

R5 超威星>
怡昌飛駒
顯心星
明月昇輝

R11 寶成智勝
發財寶
軒轅齊飛
運來福星

R5
顯心星>
怡昌飛駒
超威星
明月昇暉

R4 金莊令
快樂凱旋
駿皇星
笑傲成功

R11 寶成智勝
萬眾力得
威威心得
巡航導彈

R4 金莊令
笑傲成功
螢之光
大軍閥

13/16
排名 / 累積得分 / 2020-06-21 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1373 / 智高無上 / 0 + 69.5 + 56.5 + 42 + 81 / 249
2 / 1225.5 / 冼毅力saint / 0 + 0 + 47 + 42 + 81 / 170
3 / 1126 / 情迷熱杏霜 / 18 + 0 + 21.5 + 0 + 0 / 39.5
4 / 513.5 / zacpurton / 18 + 58 + 25.5 + 0 + 0 / 101.5
5 / 484 / 扯曬 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 419.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

r7 熱血鬥士
黃金甲
翠龍
凱倫致寶

R6達星心
勝利威龍
鼓浪順風
越感

R9
禾道駒>
明駿之星
鄉村瑰寶
知道必勝

R6 達心星
勝利威龍
加州多寶
維港奔流